毓民最後的一個月 過得最高興就是反骨仔靳民知！

Marco Toscanini:

還說選舉？

昨日書展有一中年支持者，
語重深長，
對毓民重提選舉……

記得去年選前的星期二三，
凌晨三四點，
我還是在和一高人通電話，
分析得出的結論是，
九西的選情極不容易。

其中一個方案，
我只說過一句，
就是預早將 MyRadio 大房，
準備為記者會場地。
竟然，
一語成讖。

九龍西輸了，
記者會完了，
大房關了燈，
頭脹發燒，
我一個人坐在漆黑空空冷冷的大房睡著了。

那種感覺極端難受。

但是，
於多人眼中看到，
有一兩人的態度是：“鄭松泰贏，毓民輸都無所謂”！

毓辦最後的一個月，
過得最開心的，
滿心歡喜的，
就是靳民知。

當大家看清鄭已完的咀臉時，
絕不要忘記靳民知。

靳民知、李樂恒，
我等著睇你地成為“人肉避孕套”，
如何被人用完即棄。

阿勒真係辣殺嚟

阿靳既人生目標就係議員助理
梗係唔介意啦

阿緊

社運垃圾

阿勒個樣咁正氣都俾人批鬥

靳民知都係西瓜靠大邊

佢成班講野gur埋一舊，毓民都同你同台做節目，比d野你做等你有飯食，依家成班反轉豬肚

食相太難看了

佢留係myradio做忠臣就唔使憂啦⋯⋯
而家身敗名裂
最多四年玩完

玩乜完
佢老豆咁撚有錢
不過咁真心信陳云根呢條神棍, IQ都應該唔過70

佢不嬲出黎撈為名啫

利益當前，人心變異

靳條撚樣忘恩負義

以前好興話阿斳係教主第一忠臣

靳民知同陳雲係熱時會有新節目

阿靳

阿靳講兩句

魏延靳

黃洋達反骨都夠離奇
阿靳都叛逃真係諗唔明
毓民養唔起都仲有老豆養
何必做狗R課金維生

以前睇毓民踩場

毓民有時窒下阿靳, 我見佢個樣係敢怒不敢言

隻眼碌兩下咁, 應該唔妥佢老人家好耐

以前高登仔最撚鍾意吹奏佢黎突顯自己與眾不同。

阿靳一直都好信城邦論個套

記得佢不下一次話係城邦論係唯一救香港而唔駛流血既方法

反而佢冇咩點提毓民既野

城邦論最大個問題係點解中共會信你香港人
同埋依家繼續對香港強勢管治都唔見有好大既反抗，就算有，佢地都有能力去對付